{"women": "mn\u00e1", "respondents": "freagr\u00f3ir\u00ed", "normalized": "normalaithe", "average-age": "Me\u00e1n-aois", "vs": "vs", "top-words-and-phrases": "Focail agus fr\u00e1sa\u00ed is fearr", "what-people-said-own-words": "Seo an m\u00e9id a d\u00fairt daoine ina bhfocail f\u00e9in.", "top-words": "Focail barr", "two-word-phrases": "Dh\u00e1 ch\u00e9im focal", "living-settings": "Socruithe maireacht\u00e1la", "three-word-phrases": "Tr\u00ed ch\u00e9im focal", "word-cloud": "Scamall focal", "a-sample-1000-responses": "Sampla de 1000 freagra\u00ed", "wra03a-where-located": "C\u00e1 bhfuil na mn\u00e1 suite?", "giz-where-located": "C\u00e1 bhfuil na mn\u00e1 suite?", "where-located": "C\u00e1 bhfuil na freagr\u00f3ir\u00ed suite?", "giz-breakdown-responses-topic": "Miondeal\u00fa ar fhreagra\u00ed na mban de r\u00e9ir \u00e1bhair", "wra03a-breakdown-responses-topic": "Miondeal\u00fa ar fhreagra\u00ed na mban de r\u00e9ir \u00e1bhair", "pmn01a-breakdown-responses-topic": "Miondeal\u00fa ar fhreagra\u00ed na bhfreagr\u00f3ir\u00ed de r\u00e9ir fearainn", "breakdown-responses-topic": "Miondeal\u00fa ar fhreagra\u00ed na bhfreagr\u00f3ir\u00ed de r\u00e9ir \u00e1bhair", "who-the-people-are": "C\u00e9 hiad na daoine", "gender-breakdown": "Miondeal\u00fa inscne", "select-countries": "Roghnaigh t\u00edortha", "select-regions": "Roghnaigh r\u00e9igi\u00fain", "select-districts": "Roghnaigh ceantair", "advanced-mode": "M\u00f3d chun cinn", "responses-from-categories": "Freagra\u00ed \u00f3 chatag\u00f3ir\u00ed", "filter-by-age": "Scag de r\u00e9ir aoise (n\u00f3 roghnaigh aois san histeagram)", "filter-by-age-range": "Scag de r\u00e9ir raon aoise (n\u00f3 roghnaigh raon aoise san histeagram)", "filter-by-gender": "Scag de r\u00e9ir inscne", "filter-by-living-setting": "Scag de r\u00e9ir su\u00edomh maireacht\u00e1la", "filter-by-year": "Scag de r\u00e9ir bliana", "select-profession": "Roghnaigh gairm", "select-response-topics": "Roghnaigh topaic\u00ed freagartha", "select-response-domains": "Roghnaigh fearainn freagartha", "filter-by-keyword": "Scag de r\u00e9ir eochairfhocail", "exclude-keyword": "F\u00e1g eochairfhocal as an \u00e1ireamh", "multi-word-phrases": "Fr\u00e1sa\u00ed ilfhoclacha", "scan-share-be-heard": "Scan, roinn, agus b\u00ed le cloiste\u00e1il!", "dashboard-by": "Pain\u00e9al ag", "at": "ag", "show-video": "Taispe\u00e1in f\u00edse\u00e1n", "about-us": "F\u00fainn", "about": "Faoi", "women-informed-consent": "Thug gach bean san fheachtas toili\u00fa feasach.", "respondents-informed-consent": "Thug gach freagr\u00f3ir san fheachtas toili\u00fa feasach.", "dataexchange-respondents-informed-consent": "Thug gach freagr\u00f3ir toili\u00fa feasach.", "pmn01a-data-displayed-survey": "Bail\u00edtear na sonra\u00ed a thaispe\u00e1ntar ar an deais seo go d\u00edreach \u00f3 fhreagra\u00ed suirbh\u00e9 agus n\u00ed thagann siad \u00f3 staitistic\u00ed t\u00edre oifigi\u00fala n\u00e1 \u00f3 thacair sonra\u00ed. L\u00e9ir\u00edonn s\u00e9 na tuairim\u00ed a l\u00e9irigh na daoine \u00f3ga ag am an tsuirbh\u00e9, agus is ar an \u00fas\u00e1ideoir at\u00e1 freagrach as aon choncl\u00faid\u00ed a bhaintear as na freagra\u00ed seo, n\u00ed ar PMNCH. T\u00e1 PMNCH tiomanta do chearta agus foll\u00e1ine gach duine aonair a urram\u00fa, a chur chun cinn agus a chosaint. N\u00ed thaca\u00edonn PMNCH le haon tuairim\u00ed a nochtar i bhfreagra\u00ed an tsuirbh\u00e9 n\u00f3 in \u00e1bhair fhoilsithe a thagann as an deais seo a thagann salach ar an ngealltanas seo.", "wra03a-question-asked": "Ceist a cuireadh: Cad \u00e9 an t-aon iarratas amh\u00e1in at\u00e1 agat ar sheirbh\u00eds\u00ed c\u00faram sl\u00e1inte at\u00e1irgthe agus m\u00e1ithreachais ar ardchaighde\u00e1n?", "midwife-question-asked": "Ceist a cuireadh: Cad is m\u00f3 a theasta\u00edonn uait i do r\u00f3l mar chn\u00e1imhseach?", "pmn01a-question-asked": "Ceist a cuireadh: Chun mo fholl\u00e1ine a fheabhs\u00fa, ba mhaith liom...", "click-bubble-country-information": "Clice\u00e1il an eochair chun boilgeoga a scor\u00e1n\u00fa, clice\u00e1il boilgeoga chun faisn\u00e9is t\u00edre a fheice\u00e1il.", "each-bubble-sized-number-people": "T\u00e1 gach mboilgeog me\u00e1nmh\u00e9ide de r\u00e9ir l\u00edon na ndaoine", "wra03a-click-view-topic-responses": "Clice\u00e1il ar \u00e1bhar chun freagra\u00ed a fheice\u00e1il. Luaigh roinnt mn\u00e1 n\u00edos m\u00f3 n\u00e1 topaic amh\u00e1in. Ainligh thar barra chun na huimhreacha agus ainm na catag\u00f3ire a fheice\u00e1il.", "dataexchange-click-view-topic-responses": "Clice\u00e1il ar \u00e1bhar chun freagra\u00ed a fheice\u00e1il. Ainligh thar barra chun na huimhreacha agus ainm na catag\u00f3ire a fheice\u00e1il.", "click-view-topic-responses": "Clice\u00e1il ar \u00e1bhar chun freagra\u00ed a fheice\u00e1il. Luaigh roinnt freagr\u00f3ir\u00ed n\u00edos m\u00f3 n\u00e1 topaic amh\u00e1in. Ainligh thar barra chun na huimhreacha agus ainm na catag\u00f3ire a fheice\u00e1il.", "number-ages-respondents": "L\u00edon agus aoiseanna na bhfreagr\u00f3ir\u00ed.", "countries-respondents-located-in": "T\u00edortha ina bhfuil freagr\u00f3ir\u00ed lonnaithe i.", "other-dashboards": "Deais eile", "drill-down": "Druile\u00e1il s\u00edos", "compare-to": "Cuir i gcompar\u00e1id le", "responses-from-original": "An 143,556 freagra \u00f3n mbunleathanach", "campaign-not-included-results": "feachtas san \u00e1ireamh sna tortha\u00ed seo", "people-have-mentioned": "luaigh daoine", "to-protect-anonymity": "Chun anaithnideacht a chosaint, baineadh roinnt freagr\u00f3ir\u00ed den deais seo.", "question-asked": "Ceist a cuireadh", "giz-asked-questions": "Chuireamar na ceisteanna ar 10,603 bean i Meicsiceo", "giz-q1": "Cad is m\u00f3 a theasta\u00edonn uait n\u00f3 a theasta\u00edonn uait chun post n\u00f3 post n\u00edos fearr a fh\u00e1il? N\u00e1 roinn ach an t-iarratas is t\u00e1bhachta\u00ed duit.", "giz-q2": "Cad ba ch\u00f3ir don rialtas a dh\u00e9anamh chun cabhr\u00fa leat do phost aisling a fh\u00e1il? N\u00e1 roinn ach an t-iarratas is t\u00e1bhachta\u00ed duit.", "healthwellbeing-q1": "Cad ba mhaith leat chun do shl\u00e1inte agus foll\u00e1ine a fheabhs\u00fa?", "healthwellbeing-q2": "C\u00e9n cheist sl\u00e1inte at\u00e1 agat?", "select-dashboard": "Roghnaigh pain\u00e9al", "response-year": "Bliain freagartha", "select-provinces": "Roghnaigh c\u00faig\u00ed", "healthwellbeing-results-analyzed": "Rinneadh na tortha\u00ed seo a chatag\u00f3iri\u00fa agus a anail\u00edsi\u00fa tr\u00ed \u00fas\u00e1id a bhaint as Intleacht Shaorga, at\u00e1 ag feabhs\u00fa i gc\u00f3na\u00ed. Is \u00e9 78% an cruinneas tuartha do na freagra\u00ed seo faoi l\u00e1thair ach athra\u00edonn s\u00e9 seo trasna teangacha.", "dataexchange-results-analyzed": "Rinneadh na tortha\u00ed seo a chatag\u00f3iri\u00fa agus a anail\u00edsi\u00fa ag baint \u00fas\u00e1ide as Intleacht Shaorga, at\u00e1 ag feabhs\u00fa i gc\u00f3na\u00ed. Is \u00e9 78% cruinneas tuartha na bhfreagra\u00ed seo trasna teangacha.", "export-dataset": "Easp\u00f3rt\u00e1il an tacar sonra\u00ed.", "categories": "Catag\u00f3ir\u00ed", "subcategories": "Fochatag\u00f3ir\u00ed", "download-start-shortly": "Cuirfear t\u00fas le d\u2019\u00edosl\u00f3d\u00e1il go luath...", "healthwellbeing-learn-more-about-categories": "An bhfuil suim agat n\u00edos m\u00f3 a fhoghlaim faoi na catag\u00f3ir\u00ed a \u00fas\u00e1idtear sa Deais seo? Athbhreithnigh c\u00f3dleabhar feachtais Sl\u00e1inte agus Foll\u00e1ine na mBan", "dataexchange-learn-more-about-categories": "An bhfuil suim agat n\u00edos m\u00f3 a fhoghlaim faoi na catag\u00f3ir\u00ed a \u00fas\u00e1idtear sa Mhalart\u00fa Sonra\u00ed An Domhan a Teasta\u00edonn uainn? D\u00e9an athbhreithni\u00fa ar an gc\u00f3dleabhar An Domhan a theasta\u00edonn uainn", "healthwellbeing-ai-constantly-improved": "T\u00e1 \u00e1r AI \u00e1 fheabhs\u00fa i gc\u00f3na\u00ed. M\u00e1 fheiceann t\u00fa aon earr\u00e1id\u00ed ar an Deais, cuir in i\u00fal d\u00fainn le do thoil", "dataexchange-explore-initiatives": "D\u00e9an ini\u00fachadh ar na tionscnaimh aonair at\u00e1 san \u00e1ireamh sa Mhalart\u00fa Sonra\u00ed agus \u00edosl\u00f3d\u00e1il tacair shonra\u00ed tionscadail ar leith tr\u00ed chlice\u00e1il", "dataexchange-contact": "An bhfuil suim agat cur leis an Malart\u00fa Sonra\u00ed ar an Domhan a Teasta\u00edonn uainn? Glaoigh orainn", "here-capitalized": "ANSEO", "apply": "Cuir iarratas isteach"}