{"women": "konur", "respondents": "svarenda", "normalized": "e\u00f0lileg", "average-age": "Me\u00f0alaldur", "vs": "\u00e1 m\u00f3ti", "top-words-and-phrases": "Helstu or\u00f0 og or\u00f0asamb\u00f6nd", "what-people-said-own-words": "H\u00e9r er \u00fea\u00f0 sem f\u00f3lk sag\u00f0i me\u00f0 eigin or\u00f0um.", "top-words": "Topp or\u00f0", "two-word-phrases": "Tv\u00f6 or\u00f0astig", "living-settings": "B\u00fasetustillingar", "three-word-phrases": "\u00deriggja or\u00f0a \u00e1fangar", "word-cloud": "Or\u00f0ask\u00fd", "a-sample-1000-responses": "\u00dartak af 1000 sv\u00f6rum", "wra03a-where-located": "Hvar eru konurnar sta\u00f0settar?", "giz-where-located": "Hvar eru konurnar sta\u00f0settar?", "where-located": "Hvar eru svarendur sta\u00f0settir?", "giz-breakdown-responses-topic": "Sundurli\u00f0un \u00e1 sv\u00f6rum kvenna eftir efni", "wra03a-breakdown-responses-topic": "Sundurli\u00f0un \u00e1 sv\u00f6rum kvenna eftir efni", "pmn01a-breakdown-responses-topic": "Sundurli\u00f0un \u00e1 sv\u00f6rum svarenda eftir l\u00e9num", "breakdown-responses-topic": "Sundurli\u00f0un \u00e1 sv\u00f6rum svarenda eftir efni", "who-the-people-are": "Hvert f\u00f3lki\u00f0 er", "gender-breakdown": "Kynjaskipting", "select-countries": "Veldu l\u00f6nd", "select-regions": "Veldu sv\u00e6\u00f0i", "select-districts": "Veldu hverfi", "advanced-mode": "H\u00e1\u00fer\u00f3a\u00f0ur h\u00e1ttur", "responses-from-categories": "Sv\u00f6r \u00far flokkum", "filter-by-age": "S\u00eda eftir aldri (e\u00f0a veldu aldur \u00ed s\u00faluriti)", "filter-by-age-range": "S\u00eda eftir aldursbili (e\u00f0a veldu aldursbil \u00ed s\u00faluriti)", "filter-by-gender": "S\u00eda eftir kyni", "filter-by-living-setting": "S\u00eda eftir lifandi umhverfi", "filter-by-year": "S\u00eda eftir \u00e1rum", "select-profession": "Veldu starfsgrein", "select-response-topics": "Veldu sv\u00f6runarefni", "select-response-domains": "Veldu svarl\u00e9n", "filter-by-keyword": "S\u00eda eftir leitaror\u00f0i", "exclude-keyword": "\u00datiloka leitaror\u00f0", "multi-word-phrases": "Margor\u00f0a setningar", "scan-share-be-heard": "Skanna\u00f0u, deildu og l\u00e1ttu heyra \u00ed \u00fe\u00e9r!", "dashboard-by": "M\u00e6labor\u00f0 eftir", "at": "kl", "show-video": "S\u00fdna myndband", "about-us": "Um okkur", "about": "Um", "women-informed-consent": "Allar konur \u00ed \u00e1takinu veittu uppl\u00fdst sam\u00feykki.", "respondents-informed-consent": "Allir svarendur \u00ed herfer\u00f0inni veittu uppl\u00fdst sam\u00feykki.", "dataexchange-respondents-informed-consent": "Allir svarendur veittu uppl\u00fdst sam\u00feykki.", "pmn01a-data-displayed-survey": "G\u00f6gnin sem birtast \u00e1 \u00feessu m\u00e6labor\u00f0i er safna\u00f0 beint \u00far k\u00f6nnunarsv\u00f6rum og koma ekki \u00far opinberum t\u00f6lfr\u00e6\u00f0i e\u00f0a gagnasettum \u00ed landinu. \u00dea\u00f0 t\u00e1knar sko\u00f0anir sem unga f\u00f3lki\u00f0 l\u00e9t \u00ed lj\u00f3s \u00feegar k\u00f6nnunin var ger\u00f0 og allar \u00e1lyktanir sem dregnar eru af \u00feessum sv\u00f6rum eru \u00e1 \u00e1byrg\u00f0 notandans, ekki PMNCH. PMNCH hefur skuldbundi\u00f0 sig til a\u00f0 vir\u00f0a, efla og vernda r\u00e9ttindi og velfer\u00f0 allra einstaklinga. Allar sko\u00f0anir sem koma fram \u00ed k\u00f6nnunarsv\u00f6runum e\u00f0a birtu efni sem koma fram af \u00feessu m\u00e6labor\u00f0i sem stangast \u00e1 vi\u00f0 \u00feessa skuldbindingu eru ekki sam\u00feykktar af PMNCH.", "wra03a-question-asked": "Spurt er: Hver er eina bei\u00f0ni \u00fe\u00edn um g\u00f3\u00f0a \u00e6xlunar- og m\u00e6\u00f0raheilbrig\u00f0is\u00fej\u00f3nustu?", "midwife-question-asked": "Spurt er: Hva\u00f0 viltu helst \u00ed hlutverki \u00fe\u00ednu sem lj\u00f3sm\u00f3\u00f0ir?", "pmn01a-question-asked": "Spurt er: Til a\u00f0 b\u00e6ta l\u00ed\u00f0an m\u00edna vil \u00e9g...", "click-bubble-country-information": "Smelltu \u00e1 \u00fej\u00f3\u00f0s\u00f6gu til a\u00f0 skipta um loftb\u00f3lur, smelltu \u00e1 loftb\u00f3lur til a\u00f0 sko\u00f0a uppl\u00fdsingar um land.", "each-bubble-sized-number-people": "Hver k\u00fala er st\u00e6r\u00f0 eftir fj\u00f6lda f\u00f3lks", "wra03a-click-view-topic-responses": "Smelltu \u00e1 efni til a\u00f0 sko\u00f0a sv\u00f6r. Sumar konur nefndu fleiri en eitt efni. F\u00e6r\u00f0u bendilinn yfir stiku til a\u00f0 sj\u00e1 n\u00famerin og heiti flokks.", "dataexchange-click-view-topic-responses": "Smelltu \u00e1 efni til a\u00f0 sko\u00f0a sv\u00f6r. F\u00e6r\u00f0u bendilinn yfir stiku til a\u00f0 sj\u00e1 n\u00famerin og heiti flokks.", "click-view-topic-responses": "Smelltu \u00e1 efni til a\u00f0 sko\u00f0a sv\u00f6r. Sumir svarenda nefndu fleiri en eitt efni. F\u00e6r\u00f0u bendilinn yfir stiku til a\u00f0 sj\u00e1 n\u00famerin og heiti flokks.", "number-ages-respondents": "Fj\u00f6ldi og aldur svarenda.", "countries-respondents-located-in": "L\u00f6nd sem svarendur eru sta\u00f0settir \u00ed.", "other-dashboards": "\u00d6nnur m\u00e6labor\u00f0", "drill-down": "Bora ni\u00f0ur", "compare-to": "Bera saman vi\u00f0", "responses-from-original": "143.556 sv\u00f6rin fr\u00e1 frumritinu", "campaign-not-included-results": "herfer\u00f0 eru ekki me\u00f0 \u00ed \u00feessum ni\u00f0urst\u00f6\u00f0um", "people-have-mentioned": "menn hafa nefnt", "to-protect-anonymity": "Til a\u00f0 vernda nafnleynd hafa sumir svarenda veri\u00f0 fjarl\u00e6g\u00f0ir af \u00feessu stj\u00f3rnbor\u00f0i.", "question-asked": "Spurt var", "giz-asked-questions": "Vi\u00f0 spur\u00f0um 10.603 konur \u00ed Mex\u00edk\u00f3 spurninganna", "giz-q1": "Hva\u00f0 langar \u00feig mest \u00ed e\u00f0a \u00fearftu til a\u00f0 finna vinnu e\u00f0a betri vinnu? Vinsamlegast deildu a\u00f0eins \u00feeirri bei\u00f0ni sem er mikilv\u00e6gust fyrir \u00feig.", "giz-q2": "Hva\u00f0 \u00e6ttu stj\u00f3rnv\u00f6ld a\u00f0 gera til a\u00f0 hj\u00e1lpa \u00fe\u00e9r a\u00f0 f\u00e1 draumastarfi\u00f0 \u00feitt? Vinsamlegast deildu a\u00f0eins \u00feeirri bei\u00f0ni sem er mikilv\u00e6gust fyrir \u00feig.", "healthwellbeing-q1": "Hva\u00f0 viltu b\u00e6ta heilsu \u00fe\u00edna og vell\u00ed\u00f0an?", "healthwellbeing-q2": "Hva\u00f0a heilsufarsvandam\u00e1l ertu me\u00f0?", "select-dashboard": "Veldu m\u00e6labor\u00f0", "response-year": "Svar\u00e1r", "select-provinces": "Veldu h\u00e9ru\u00f0", "healthwellbeing-results-analyzed": "\u00deessar ni\u00f0urst\u00f6\u00f0ur voru flokka\u00f0ar og greindar me\u00f0 gervigreind, sem er st\u00f6\u00f0ugt a\u00f0 b\u00e6tast. N\u00faverandi forsp\u00e1rn\u00e1kv\u00e6mni fyrir \u00feessi sv\u00f6r er 78% en \u00feetta er mismunandi eftir tungum\u00e1lum.", "dataexchange-results-analyzed": "\u00deessar ni\u00f0urst\u00f6\u00f0ur voru flokka\u00f0ar og greindar me\u00f0 gervigreind, sem er st\u00f6\u00f0ugt a\u00f0 b\u00e6tast. N\u00faverandi forsp\u00e1rn\u00e1kv\u00e6mni fyrir \u00feessi sv\u00f6r er 78% \u00e1 milli tungum\u00e1la.", "export-dataset": "Flytja \u00fat gagnasafni\u00f0.", "categories": "Flokkar", "subcategories": "Undirflokkar", "download-start-shortly": "Ni\u00f0urhali\u00f0 \u00feitt mun hefjast innan skamms...", "healthwellbeing-learn-more-about-categories": "Hefur \u00fe\u00fa \u00e1huga \u00e1 a\u00f0 l\u00e6ra meira um flokkana sem nota\u00f0ir eru \u00ed \u00feessu m\u00e6labor\u00f0i? Sko\u00f0a\u00f0u k\u00f3\u00f0ab\u00f3k kvenna um heilsu og vell\u00ed\u00f0an herfer\u00f0arinnar", "dataexchange-learn-more-about-categories": "Hefur \u00fe\u00fa \u00e1huga \u00e1 a\u00f0 l\u00e6ra meira um flokkana sem nota\u00f0ir eru \u00ed World We Want Data Exchange? Sko\u00f0a\u00f0u heiminn sem vi\u00f0 viljum k\u00f3\u00f0ab\u00f3kina", "healthwellbeing-ai-constantly-improved": "Gervigreind okkar er st\u00f6\u00f0ugt a\u00f0 b\u00e6ta. Ef \u00fe\u00fa s\u00e9r\u00f0 einhverjar villur \u00e1 m\u00e6labor\u00f0inu, vinsamlegast l\u00e1ttu okkur vita", "dataexchange-explore-initiatives": "Kanna\u00f0u einst\u00f6k frumkv\u00e6\u00f0i sem eru innifalin \u00ed Data Exchange og hala\u00f0u ni\u00f0ur s\u00e9rst\u00f6kum verkefnagagnas\u00f6fnum", "dataexchange-contact": "Hefur \u00fe\u00fa \u00e1huga \u00e1 a\u00f0 b\u00e6ta vi\u00f0 World We Want Data Exchange? Haf\u00f0u samband vi\u00f0 okkur", "here-capitalized": "H\u00c9R", "apply": "S\u00e6kja um"}